混亂情況捉到對家第一時間係打手指紋

特別係堆有錢牛屎佬,, 公務狗
呢班人最終目的係走佬外國

個指紋一黃左就等下世

直接要佢等下世啦

直接送佢去下世

ON9, 咁輕鬆俾佢投胎?